Cliente "Oseas Jose" consultou se tem autorizacao a porta "8080" e o resultado foi :S
Cliente "Cynthia Lima" consultou se tem autorizacao a porta "8081" e o resultado foi :S
Cliente "Emilia Lima" consultou se tem autorizacao a porta "8086" e o resultado foi :N
